香港人唔齊心就注定失敗（醫護）

講事實，老個班醫生護士，你地係最話得事個班人，只要你地齊心香港唔跪都唔得。請唔好再驚d 乜嘢，講有醫德？有良心？
咁我寧願你自己組隊開私人診所&私家醫院。
1）你地有錢有學識，可以帶住班細嘅走。
2.1）公院最大問題係錢唔夠多，政府唔會起更多地方俾你起醫院&放病床。
2.2）政府咁鐘意起大白象都唔起醫院，你覺得佢之後會起醫院？？20年定50年後？？？
所以私營醫院一定要起。
3）有人話將醫院搞到好似一盤生意咁，成件事好錯。
我自己覺得呢個係資本社會主義，汰弱留強。相反香港醫生護士，更可以感受出面嘅競爭。普通科留俾公院做，奇難雜証私院做。咁大家人工當然唔同。

End) 其實大部分醫院護士特別係老個班，我覺得都係一班習慣左係溫室長大嘅人，成日都怕死，自顧自己安居樂業。你地老個輩仲未訓醒

算啦